國際肯追究中共武漢肺炎責任未

成個人生亂曬

國際已經比中共收買左

除左美國之外個個死攬CHO就知冇可能

係時候反思下，貪污係咪真係可以統治全世界

btw，又話中共好撚窮我都唔明佢仲點收賣咁多國際官

收買幾個高層
條數唔係好貴

左膠: 請停止逼害中国

收買最大粒嗰堆 再有把柄喺手 已經夠控制一個組織

宜家邊個帶頭追？

中共好窮 習帝好有米

人民幣很香

其實有幾多見底未

而家要追究意大利了

國際咪中共
中共點樣追究中共責任

過咗就冇人當係一件事
全世界啲國家除咗美國之外都係龜生嘅，冇種

我都唔明，仲要人帶？

美國 總統都中埋

韓國 邪教風波，又係爆到仆街

日本 幾十年一次嘅奧運都無鳩埋，仲死成千人

俄羅斯

英國，首相皇室全部中

淨係計人命，都未計咩lockdown、旅遊、進出口、貿易，之類嘅大規模經濟損失

定係啲大佬覺得無所謂？

比哂錢人自己咪窮囉

中國咪講左
源頭喺意大利
好似係

美豬同左膠話係trump問題
但就要自己個市抽60％稅做解決方法
而唔去問中共拎債

而其他國家因美國未正式帶頭問中共拎債又唔敢行動

所以講個笑話，兩黨共識

源頭來自意大利（成都人）。

認真

如果美國唔帶頭追究，唔好指意其他國家敢同中國對抗

追究？ 讚揚都嚟唔切啦

惡到咁，自己地方死人塌樓 lockdown 經濟倒退...

算了算了？

之前就話香港澳門台灣新疆 屌關我意大利法國英國西班牙德國日本撚事咩... 我有人民幣有巿場理撚得佢人權環境保護工廠安全同可持續性發展吖...

宜家都唔講中國境內人權環境保護工廠安全同可持續性發展問題，係輸出人工病毒，生化武器喎咁都算了算了？

自己國家人命傷亡同經濟損失... 後果同戰爭一樣喎

so what 分分鐘減少人類 係全世界最上層1% 大家決定既

所以宜家嘅戰爭係咪應該係社會下層對抗貪腐嘅上層

但上層又會貪腐吓下層令佢出賣自己人

美豬真係食得和米多，害撚到國家死亡人數多過二戰，總統都中埋，仲唔諗住追究

下層有得反抗咩 你細心D諗吓
從來反抗成功既歷史都係因為
D人餓到生存都成問題

一係反抗一係死 先會背水一戰
而家？？？

令香港做例子 有藍有黃仲有偽黃
仲有班淺到好淺既黃
半路就要移民 諗一大堆野話自己去第二度都會抗爭

又要走佬又要美化合理化自己

呢種情況全世界個個國家都有
撚團結到反抗上層咩

你有小小可能性 都會鋪天蓋地打熄你
或者被自殺哂 最上層控制哂所有野
高科技都唔係表面咁我地知道咁多

呢個世界就係咁 普通人只係蟻

有拜登絕對唔會追究

之前話香港個個有工開有股抽有樓炒無人會上街，宜家無保就業限聚令加辣國泰帶頭炒人失業潮到

經濟差D人 較多人會上街定搵工搵淡飯食先?
仲會唔會有咁多人捐錢?
好多人個時辭工燒儲蓄 個班而家點呢?

真心真意個班永遠total loss
虛情假意個班準備走佬

收買完先會有著數
點計都有賺

刂刂刂刂刂刂對

無咗侵做呢個醜人，你話呢

咁多人仲睇唔通, 呢單嘢係場全球陰謀, 全球權力網絡策劃, 唔係由中國共產黨主導

磨牙

Aaron Russo十幾年前已經講緊全球人口做microchip implant

今日嘅Covid1984係個煙幕，用嚟掩飾microchip implant嘅agenda，最後會用mass vaccination嚟進行
健康碼contact tracing係social conditioning嚟，到個個都習慣被追蹤，microchip implant就非常易接受
加埋用病毒嚇到唔敢用現金，就可以順勢取消現金，全民digital currency，microchip implant連接digital currency account

microchip implant:

A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.
hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project

左膠j 緊強國零確診啦

侵侵落選更加唔會成事

Chi-na will pay (之後合作賺得返)

所以外國人感染，係抵佢哋死，逆來順受

咁啫係外國都係國進民退？全球一齊領袖做鳩人民？

。

追究？啲死鬼佬又懶又窮，等緊搵人民幣呀。
等中國領導全球啦，講真